% Indice de la première différence dans deux chaines

\question Écrivez une fonction \verb!indice_diff! qui prend en paramètres deux chaines de caractères et
renvoie la plus petite position pour laquelle les deux chaines diffèrent (-1 si les listes sont identiques). 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert indice_diff("toto","tortue")==2
assert indice_diff("abcdef","abcdefgh")==6
assert indice_diff("abcdef","abcdef")==-1
\end{lstlisting}